整貓用窗花

問左價 大約400蚊一扇 要整八扇

一共3200

點解唔整綱?主要因為唔靚

整完就可以接隻貓返黎

我係土瓜灣整
$180@1

有冇最低消費?

應該無
我只係整左兩個

有無圖睇下

求圖
諗緊整扣，90蚊一隻，要自己裝

普通全直間咋
google富寶建築 可以whatsapp佢地

樓主係邊整?
有冇圖睇下?

上網搵到

第時都想養喵

洗鬼90蚊，我都係格仔網+五金鋪鋪鐵扣仔3蚊個
用3m雙面膠紙已經夠